Задание №1.

Надо взять файл с данными zips.json (http://media.mongodb.org/zips.json)
- загрузить его в mongodb;
- потом поднять flask, соединиться с mongodb;
- вытащить коллекцию, выделить топ-20 городов по количеству населения;
- и передать эти данные на фронт-енд;
- на фронт-енде надо эти данные принять с помощью d3 (или nvd3) ;
- и построить простой график рейтинга городов по убыванию населения.

Data pipeline:
data.json -> (import) -> mongodb
mongodb -> (flask) -> HTTP
HTTP -> (d3.js) -> chart

Необходимо установить самостоятельно:
Flask==0.11.1
pymongo==3.3.1

Установяться автоматом:
itsdangerous==0.24
Jinja2==2.8
MarkupSafe==0.23
Werkzeug==0.11.11
click==6.6